{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049041",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70014&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주라베호텔"
    },
    "text": "新しく新築オープンした''HOTEL LABE''は、非常に便利な位置に位置する宿です。 周辺には全州の代表的な観光地である韓屋村、マッコリ通り、道庁などがあり、観光客に特に人気があります。 ホテルの内部にはカップル用PCルームと4人家族が快適に滞在できるツインベッドルームもあり、様々な宿泊ニーズを満たすことができます。 \n客室内にはスチームクローゼットと空気清浄機が備えられており、お客様に良い宿泊環境を提供します。 チェックイン時間は6:00で、チェックアウト時間は2:00です。 24時間フロントデスクを運営しており、便利にサービスを受けることができます。 広いロビーには、ラップトップと複合機を使用できるスペースがあります。 また、コーヒーマシン、浄水器、電子レンジなどの便益施設が完備されており、便利に利用できます。 無料で提供されるミネラルウォーター冷蔵庫もご用意しております。 また、宿泊客のために様々な特典も提供されます。\n全客室には無料Wi-Fiが提供され、スチームクローゼットと空気清浄機も完備されています。 禁煙客室とセスコ防疫が行われた客室、ワイヤレス充電器が提供される客室、スマートTV(Netflix、YouTube視聴可能)がある客室もご利用いただけます。 また、最高級ホテルの寝具や腰が楽な最高級マットレス、最高級化粧品などの洗面用具が客室に備えられています。 駐車施設は全部で25台まで利用でき、駐車が満車の場合はバレットサービスも利用できます。 朝食はロビーで提供され、簡単な朝食が無料で楽しめます。 ただし、月曜日の朝は朝食は営業していません。 炊事施設は全客室でご利用いただけません。 未成年者は保護者同伴なしには利用できず、ホテルの事情により上記の情報は変更されることがあります。 画像は実際の宿泊施設と異なる場合があり、特定の客室やベッドタイプは選択できません。 男女同室での男女同室での宿泊は禁止されており、ペットの立ち入りも禁止されています。 上記の規定を破った場合、強制退室及び払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "HOTEL LABEはどのような立地に位置していますか？",
            "answer": "HOTEL LABEは韓屋村やマッコリ通り、道庁などの全州の代表的な観光地の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "HOTEL LABEにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "HOTEL LABEにはカップル用PCルームと4人家族が快適に滞在できるツインベッドルームがあります。"
        },
        {
            "question": "HOTEL LABEではどのような便益施設が提供されていますか？",
            "answer": "HOTEL LABEでは広いロビーにはラップトップと複合機を使用できるスペースがあり、コーヒーマシン、浄水器、電子レンジなどの便益施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "HOTEL LABEのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "HOTEL LABEのチェックイン時間は6:00で、チェックアウト時間は2:00です。"
        },
        {
            "question": "HOTEL LABEではどのような特典が提供されますか？",
            "answer": "HOTEL LABEでは全客室に無料Wi-Fiが提供され、スチームクローゼットと空気清浄機も完備されています。また、禁煙客室とセスコ防疫が行われた客室、ワイヤレス充電器が提供される客室、スマートTV(Netflix、YouTube視聴可能)がある客室もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "HOTEL LABEの朝食の提供時間は何時ですか？",
            "answer": "HOTEL LABEの朝食はロビーで提供され、簡単な朝食が無料で楽しめます。ただし、月曜日の朝は朝食は営業していません。"
        },
        {
            "question": "HOTEL LABEでは炊事施設は利用できますか？",
            "answer": "HOTEL LABEでは全客室で炊事施設は利用できません。"
        },
        {
            "question": "HOTEL LABEの駐車施設の利用可能台数は何台ですか？",
            "answer": "HOTEL LABEの駐車施設は最大で25台まで利用できます。駐車が満車の場合はバレットサービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "HOTEL LABEではペットの立ち入りは可能ですか？",
            "answer": "HOTEL LABEではペットの立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "HOTEL LABEには24時間フロントデスクがありますか？",
            "answer": "はい、HOTEL LABEには24時間フロントデスクがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 642,
        "QA": 621
    }
}